每次見到D反對派支持者D言論, 我就一撚定諗起習近平

屌你老母
香港反對派支持者, 10個有9個, 都好撚中意搵返D陳年往事或合照出黎狙擊損害自己利益既政敵
你搵11年最撚愛國果期既公民黨柒事出黎屌, 咁人地係唔係可以搵返N年前係大中華膠黃洋達出黎清算? 咁當年08年~11年最撚愛國果班高登仔而家係唔係可以人道毀滅?

見到呢班濕鳩
就一撚定諗起而家既濕鳩蝗帝習近平, 係撚咁搵D陳年往事出黎洗腦, 要D中國人記撚住N年前既南京大屠殺, 去轉移視線, 保撚住自己D權力同利益
有點撚樣既蝗種人, 就有點撚樣既蝗帝
成個香港D濕鳩死撚晒都唔撚值得同情

出發點好似大不同啵